正式宣布 成功將病毒傳左比將軍澳既狗隻

狗局為左穩定狗心
堅決唔會透露實情

各位請相信我
9萬個沖入來香港既大陸人
有兩個帶菌者我係認識

而係政府既無能監管下
佢地木係完全冇受到檢疫

上次北區傳中左既果批狗
一個已入左廠 而佢亦唔願承認呢件事
懷疑中招起碼有4 5個

狗局爆發只係遲早既事 報應必會降臨

全部發夢夢見 好逼真

你點知架?

你點知的

幾時知

承你貴言

毒系魔法師進場

係真就好

死一隻狗

捐1000

Pushhhhh

小鳳姐..

所以我地更加要搞多d示威引d狗出動
等佢地唔同局既人撈埋一齊狗傳狗

希望係真

希望係真
黑狗全滅

一定有手足
班狗會受報應

咁咪害埋手足

低調低調！

琴晚搞將軍澳
佢地根本唔知
邊d 有潛伏感染
拉得咁開心

真港人願望要達成了
集氣

希望係真 香港人踏唔出既一步
讓病毒殺黑警全家

黑警死全家 死全族

核彈都唔割

好嘢!
狗屋爆武肺
黑警死全家

同以前沙士
出面係乜都閂曬

而家出面乜都開
病毒易流通人傳人係意料中事

到時 cctvb 報導狗屋爆肺炎
我地一定要開 champagne 慶祝

mon po狗唔洗驚波
下個可能就係你奶野

唔洗去諗點查我啦
我識既人唔係你地d窮狗可以想像到

準備定3000萬up?

係既話 麻煩大力度啲傳開去

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

屌你老母死黑警賤種

跟機 做善事嫌多
如果有狗死 我都捐1000去星火

我中咗，一定去狗屋尋求協助
尤其要去將軍澳

聽到到已經想射

希望真

推

唔好tum我呀

既然你識佢就叫佢去狗屋報失啦

唔好惹到自己人ok?

鳩sir 出嚟回應下，收唔收到風

係咪真呀, 唔好氹我

唔好呃我啊

無證無據好難信你
不過希望係真

做善事唔嫌多
柒左 打少個字

仆街 琴日入完狗屋

多謝你既希生

我見到有個朋友 佢早兩日上過廣州

跟機

大量狗隻相信政府 所以新年返左大陸玩

大家等睇爆發

黑

警

死

樓主好似好有勢力

養唔養寵物

唔好tum我喎

全

最緊要人

但都係唯一勝機 你有二百病人 一涌上去 幾間局肯定無咗 隔離14日都夠玩

希望你唔好因為穩定呢邊軍心而講大話

皇天擊殺

我信你架
唔好哄我開心呀

承你貴言

好撚想瘋狂 fc

族

咁狗舍呢

爆勁d

跟機，每隻大你$100

吓 你又知嘅

跟機
毅進星 1000

如果係真既都幾可惜 得咁少黑警中招

新野喎

只要大家記住有咩好野都益黑警先

都幾難唔爆

毅進星

你點知的?

不過我希望係真嘅

希望係咁！！

靜拖地死晒就ok

其實都預左， 班狗平時都成日叫雞唔慌衛生
d裝備又交換用

愈多交更
愈多出勤
愈多更換裝備
愈多集體briefing

死全家

死一隻捐 888做白金

死一堆狗我年年捐錢做實事

百萬富翁

dont ff

全黨死清光

希望係真 黑警死全家

呢一刻無人確認到真定假 不過我宜家就幾開心

黑警死全家啦

你有冇3千萬身家先？

Too good to be true

係真就好

最緊要警甴全體有事

黑警死全家

殺傷力

係就好
唔好tum我開心

日行一善呀

問乜鳩 都話發夢

係就快

求下係實既

如屬真，1001 帛金做比義士遺親

咁被拉嘅手足 咪都會中招

最緊要人有事🙏🙏

wws 個lks 而家出名到
琴日比幾十個中同大同認得出

希望係真+1

唔好俾假希望我

最緊要人有事

高招

眾籌大把人課金

跟

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

多謝Ching爆料
聽完起碼個人開心啲

又氯氣彈毒魔法小隊d fd

佢哋啲畜牲真係好唔衞生㗎

中招既黑警再一家人一齊打邊爐

死全家

林鄭 黑警 冚家剷

跟你機

算啦唔問你點知啦sir

跟機，希望可以捐到破產

巴打小心

本身狗隻好多都上面武警落嚟
可能一早已經傳緊

報應終於到

總之一被捕即咳嗽

我真係唔多信你
係真嘅話點解唔靜靜地
等佢地繼績播毒
要講出黎令到佢地有所防範?
再者到死人嘅時候我地就自然會知

人為後果算唔算報應
與其用個望天打掛嘅講法
不如講佢哋會受到懲罰

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

係就好

Push 發大佢打心理戰
真定假佢地都會出事

之前逃走嗰個支那人去過將軍澳警署自首

暫時真係睇唔到制裁到班狗嘅方法，但個天真係一路睇住

開個咁嘅po
佢地肯定唔信以為我地打飛機
當冇事

哈。

@鳩硬sir

lm

我有病肯定會入警署
咳到嘔血都要咳
周圍噴當係幫香港人一把

支持手足

成班傻閪成撚日問問問 次次都係呢句悶唔悶啲？

恭喜恭喜

到我地講開香檳

你點知

各位唔洗擔心我講大話

人在做天在看 報應雖會遲到 但唔會唔到

呢兩位朋友

其中一位係大陸官二代 由細識到大
不過心繫民主與自由 品蔥之類平台既常客

佢老豆有躁狂病 性格好有問題
所以on99咁搞到含家產

父母訓左係大陸醫院接受治療 半死不活
家庭基本上破碎左 十幾二十億身家都冇用

另一位就唔多透露

至於點樣傳比班狗 亦不作論述
只能說 你地班狗係抵死
比足位我地入

相信病毒係公平公正既

即使呢次感染失敗左 大爆發唔到
報仇既行動永不止息

因為你地班狗亂打香港市民
打到唔應該打既人 捉左唔應該捉既人

唔好氹我啊

加油

push

天收黑警 可喜可賀

LM 等睇狗局大爆發

有30M身家真好

醫護咪撚醫

十幾廿億捐俾我洗下啦

有冇紅二代黎傳俾葉虎同鄧炳強

多謝

推到狗間大爆發

狗車，一野gg 十隻

支持

黑狗死全家時候

真

Push

MON POST狗，出動未？

咪走數

留名等食花生

咁都係唔好搞咁多野了

希望係真 好人一生健康

死全家！！！

lm, 樓豬係咪講真半個月內就會知

示威唔會停

一定要係真既
希望黑警肺炎死全家
全家一齊落地獄
萬劫不復

希望各位永遠唔好忘記
呢個政府 呢班毅進狗 呢個中共
係點樣對待我地香港市民

不論疫情退散與否
追求民主與自由既行動絕不停息
狗隻定必被清算

不忘記 不麻木 不懶惰 不被捕

Strong post lm

咁要Keep住搞染曬班賤狗

同埋屋企人

唔係氹我開心呀

拉人又一個個除口罩影樣
班狗中撚嘢都唔奇呀

我唔怕死 我只希望有黑警陪葬 就最開心

留名跟進

快點睇，預計到2月尾，會有350人確診，到時香港就仆街啦

ho ball ching

唔好氹我開心喎
報應終於嚟了

唔好惹到自己人

生化師

如有9吹死全家
冇就一生平安

最好係咁

唔好氹我開心

快啲叫大陸海底撈搞個港警半價
等佢地收一返去happy下

多謝手足

如果我中左，至少拉幾隻狗一齊落地獄

好彩佢地停咗行咇 否則有大型社區爆發

這是不對的，還要多傳幾隻

不忘初心 用盡手段都要班狗落地獄

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

攬炒

champagne免費派街坊

幾個咁少?

黑狗死全族

好得人驚

你班垃圾狗繼續出多啲嚟呃ot啦
睇你仲有無命享

狗屋門口倒酒落地賀賀佢

若然未到
時辰未到

到啦到啦

fc?

唔應該得狗死
狗全家都要死

支持手足播毒毒撚死哂啲警甴
黑警死全家

講得好

不忘初心 用盡手段都要班狗落地獄

唔好哄我開心woo

唔好氹我開心
手足自己都小心

靜靜

當冇事就啱 最鍾意d藍絲唔防備
呢隻病毒根本係殺零防範既廢老同腦殘藍

精神勝利法

發夢靜雞雞咁傳染咗畀黑警

巴打好有錢，成3千萬

好野

練蠱

黑警死全家唔是口號

勁過叔一燒好多

狗狗 落地獄

請唔好忘記東九龍班曱甴

唔好呃我喎，不過唔理，開心咗先

希望會係咁

真定假，唔好氹我開心

，

佢地咪唔好信囉
我地一月頭見支那冚成咁個陣已經驚定今次變第二次沙士
部份手足已經戴定口罩
但係堆狗同埋班藍絲唔覺得係一回事 相信政府吖嘛
結果黃埔隻藍絲咪變藍屍囉
佢地唔好唔記得之前有間狗宿係有住客疑似中招㗎

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

車上流動連儂牆......有冇得諗？？？

千祈唔好阿，會死全家架

集中d曱甴黎交叉感染

...

生化手足好波

我跟機
如每隻黑狗死於肺炎
死一隻捐HKD 1皮比立場

唔洗驚 黑警中招係遲早既事
因為唔中我都有方法

大家不妨睇多次攬炒巴既影片

不忘初心 誓要抗爭到底 班狗必定會落地獄

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

dun give me a hope

omg 唔好呃我呀
一定要係真架

仆街啦尋晚咬咗咁多人死都要搵人陪葬班仆街

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

又9吹同啲咩氯氣彈一樣

喊咗
好似好耐之前嘅事咁

鐘意你句：相信病毒係公平公正既
希望警甴死全家

海底撈一鑊熟

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

正

天地毒殺

係咪打個乞痴都好驚呢mon po狗

到以家無報過有popo 中招即係點啊？

14日後開彩

穩定軍心

真係得閒就要重溫吓
永遠唔會忘記

呢樣真係要學下鄰國人
扯人口罩 吐口水

叫幾多口號都無法制裁黑警
只有武漢肺炎不犯法又有用

全部勇武
呢d先制裁到班垃圾

終於

天有眼
God is watching

報應日漸臨近 來清算你罪行

香檳加肺炎口水再噴狗

黑警死全家

黑警有無多謝林鄭毒餓

話唔信嗰啲諗下，9個月嚟唯一一次警甴道歉係咩事呀？
天水圍大媽話自己武漢番嚟仲除口罩呀！
證明佢地好驚中招，除時因爲內部傳緊有人中招！

感謝
黑警死全家

多謝義士，實在做得太好

好勁. 加油呀帶菌嘅遊客!!!!